telegram 心事吹水秒回

有咩心事即管加我telegram傾吓計
盡可能都會秒回

呢度傾可以嗎？

巴打有心事嘅加TG吹吓水

我

都可以
不過telegram我會方便啲
我好小mon住連登

我想安樂死

樓🐷又有咩心事

樓主我就冇咩心事
想同人吹吓水
因為樓主我都經歷過唔開心想搵人傾